﻿300 triệu đồng quà tết cho giáo viên phổ cập THCS ở các huyện vùng cao

(NLĐ)- Nhân dịp tết Nguyên đán 2005, Sở Giáo dục- Đào tạo tỉnh Quảng Trị vừa chuyển số quà trị giá 300 triệu đồng đến với 150 giáo viên người đồng bằng tình nguyện lên hai huyện vùng cao Đakrông và Hướng Hoá dạy học phổ cập bậc THCS.Hai huyện này là địa bàn cư trú lâu đời của người dân tộc Vân Kiều, Pa Co, có trình độ dân trí đang còn thấp. Số tiền trên được các giáo viên ở đồng bằng và các nhà hảo tâm trên địa bàn tỉnh Quảng Trị khuyên góp, ủng hộ.

L.An
